1. Разное:
 - Деревянный планшет, Записи, Список* 
(Книга с пером, Подписанная книга)
 - Посылка* (Любой шалкер)
 - Письмо* (Книга с пером, Подписанная книга)
 - Фолиант* (Книга с пером, Подписанная книга)
 - Сделка с совестью 
(Книга с пером, Подписанная книга)
 - Старинная книга* 
(Книга с пером, Подписанная книга)
 - Свиток* (Книга с пером, Подписанная книга)
 - Пропуск, Удостоверение*  (Подписанная книга)
 - Документ, Дело, Договор* (Подписанная книга)
 - Паспорт*  (Подписанная книга)
 - Футуристичный монитор (Стеклянная панель)
 - Монитор (Стеклянная панель)
 - Белый телефон* (Железный слиток)
 - Чёрный телефон* (Железный слиток)
 - Белый планшет* (Железный слиток)
 - Чёрный планшет* (Железный слиток)
- Телевизор (Стеклянная панель)
- Ноутбук (Стеклянная панель)
 - Баскетбольный мяч (Вырезанная тыква)
 - Красная ракетка (Алмазный меч)
 - Синяя ракетка (Алмазный меч)
 - Теннисный мяч (Вырезанная тыква)
- Пробирка green (Любое зелье)
- Пробирка blue (Любое зелье)
- Пробирка red (Любое зелье)
- Микроскоп (Вырезанная тыква)
- Стойка с пробирками (Вырезанная тыква)
- Голограмма 5opka (Вырезанная тыква)
- Голограмма Jeb (Вырезанная тыква)
- расколотое драконье яйцо (Вырезанная тыква)
- Бюст Августа (Вырезанная тыква)
 - Квако-оскар (Вырезанная тыква)
 - Пакетик с травкой (Сахар)
 - Пакетик с порошком (Сахар)
 - Маленькая стопка денег (Вырезанная тыква)
 - Стопка денег (Вырезанная тыква)
 - Маленькая куча денег (Вырезанная тыква)
 - Куча денег (Вырезанная тыква)
 - Сумка с деньгами (Вырезанная тыква)
 - Ограждение (Вырезанная тыква)
 - Конус (Вырезанная тыква)
 - Предупреждение (Вырезанная тыква)

КАРТИНЫ: 

 - Картина Тилта (Картина)
 - Валидол и Херо (Картина)
 - Портрет Егора (Картина)
 - Картина Квинс и его друг (Картина)
 - Портрет Квинса (Картина)
 - Три идиота (Картина)
 - Мы с мужиками (Картина)

ШАХМАТЫ:

 - Белый(ая) конь/ферзь/ладья/король/слон/пешка
(Сухой кустик)
- Чёрный(ая) конь/ферзь/ладья/король/слон/пешка
(Сухой кустик)
 
2. Еда:


- Мохито (Любое зелье)
- Кофе (Любое зелье)
- Чай (Любое зелье)
- Напиток (Любое зелье)
- Вино (Любое зелье)
- Кола (Любое зелье)
- Пиво (Любое зелье)
- Коньяк (Любое зелье) 
- Шампанское (Любое зелье)
- Бургер (Хлеб)
- Чёрный бургер (Хлеб)
- Большой бургер (Хлеб)
- Большой чёрный бургер (Хлеб)
- Картошка фри (Запеченый картофель)
- Шаурма (Хлеб)
- Пицца (Тыквенный пирог)
- Шоколадка (Морковка)
- Пончик (Золотое яблоко)
- Суши (Жареный лосось)

3. Оружие:

- wx18 (Лук)
- ak47 (Лук)
- Томпсон* (Лук)
- Узи* (Лук)
- USP-S* (Лук)
- Револьвер* (Арбалет)
Если в Револьвер зарядить ракету, то будет сигнальная ракетница  
- Автомат* (Лук)
- Портальная пушка (Лук)
- Лук сокола* (Лук)
- Шпага* (Железный меч)
- Щит Кэпа* (Щит)
- Геральдический щит* (Щит)
- Дубинка* (Деревянный меч)
- дубинка ФБР (Любой меч)
- Щит ФБР (Щит)
- Шлем ФБР (Любой шлем)
- Нагрудник ФБР (Любой нагрудник)
- Поножи ФБР (Любые поножи)
- Ботинки ФБР (Любые ботинки)
- Кинжал* (Любой меч)

4. Зажигалки:

- Эндер зажигалка* (Огниво)
- Магмовая зажигалка* (Огниво)
- Зажигалка крипер* (Огниво)
- Зажигалка кристал* (Огниво)
- Зажигалка джека* (Огниво)
- Зажигалка череп* (Огниво)
- Черепашья зажигалка* (Огниво)
- Морская зажигалка* (Огниво)
- Жига овечка* (Огниво)
- Жига свинка* (Огниво)
- Синяя зажигалка* (Огниво)
- Зажигалка кактус* (Огниво)
- Грибная зажигалка* (Огниво)
- Зажигалка хорус* (Огниво)
- Зажигалка* (Огниво)
- Рудная зажигалка* (Огниво)
- Алмазная зажигалка* (Огниво)
- Зажигалка фуга* (Огниво)
  Разное: 
  (Далее идут только вырезанные тыквы)

1. Шляпы:

- Ушки фарадея
- Ушки лисы
- Ушки белой лисы
- Марш
- Фуражка офицера
- Рога
- Нимб
- Японская шляпа
- Топор
- Пила
- Reyn
- Вурхиз
- Шутник
- Наковальня
- Анонимус
- BRB
- Очки звёзды
- VR
- Маска грабителя
- Богатый колпак
- Корона
- Колпак
- Грустный пакет
- Люблю
- Эльф
- Santa
- Фуга
- Ведьмина шляпа
- Коноха
- Радостный пакет
- Fall
- Доширак
- Респиратор
- Противогаз
- Военная каска
- Грибы
- Каска шахтёра
- Бант
- Сейф
- Ноты
- Дреды
- Судья
- Венок
- Ретро акваланг
- Мафиозник
- Полицейская фуражка
- Шляпа банани
- Богатый
- Усы
- Зомби
- НЛО
- Трезубец
- Стрела
- Шерлок
- Шляпа рыбака
- Шляпа бронника
- Шляпа детектива
- Медицинская маска
- 0_0
- Шляпа библиотекаря
- Светлая шляпа
- Тёмная шляпа
- Шляпа лучника
- Шляпа фермера
- Трубка
- Лаги
- Диппер
- Мардж
- Жидовская шляпа
- Чебурашка
- Финн
- Паразит
- Котелок
- Котелок с моноклем
- Ушанка
- Оливье
- Яйцо
- Монокль
- Шлем викингов
- Шляпа

2. Эмоции:

- Дьявол
- Злой
- Перевернулся
- ZzZ
- Ахуеть
- Каеф
- Хмм
- Ты лох
- Крутой
- Чего?
- Крута
- Плачу
- Грустно
- Влюблён
- Хаха

3. Знаки:

- ANIME
- 7
-8
- 9
-10
- TOP
- 6
- 5
- 4
- 4
- 2
- Масло
- AFK
- Бан

Музыкальные инструменты: 
by Faradey (Yellow Fire)

- Смычок (Палка)
- Микрофон на стенде (Палка)
- Ручной микрофон (Палка) 
- Синтезатор
- Барабан
- Скрипка
- Басс
- Саксафон

Прожекторы: 
by Faradey (Yellow Fire)

- Большой зеленый прожектор
- Большой синий прожектор
- Большой красный прожектор
- Большой желтый прожектор
- Большой разноцветный прожектор
- Маленький зеленый прожектор
- Маленький желтый прожектор
 Маленький синий прожектор
- Маленький красный прожектор

Далее используются 16 стандартный цветов во-всех моделях:

1. Очки: (цвет) очки
2. Тёмные очки: Тёмные (цвет) очки
3. Шапка: (цвет) шапка
4. Кепка: (цвет) кепка
5. Наушники: (цвет) наушники
6. Бандана: (цвет) бандана
7. Берет: (цвет) берет
8. Ушки: (цвет) ушки
9. Очочки: (цвет) очочки
10. Медвежьи ушки: (цвет) медвежьи ушки
11. Усики: (цвет) усики
12. Мотошлем:  (цвет) мотошлем
13. Слизень:  (цвет) слизень

13. Электрогитара:  (цвет) электрогитара
by Faradey (Yellow Fire)
13. Сет ударных:  (цвет) сет ударных
by Faradey (Yellow Fire)
